元秋唔係扮嫁，佢真係傻嫁

做咩啫佢
一時又屌外國勢力量
一時又屌柒婆
係咪思覺失調啫

不嬲當佢真心膠咁睇 係唔知點解有D人會咁勞氣

成個利益集團根本全部都係鬼打鬼
自身利益行先 其他人全部都係condom

元秋你竟然夠膽話林鄭？！林鄭係我哋偉大嘅黨 委任佢做特首你不滿佢即係不滿我哋偉大嘅黨！漢奸！

留名等睇
神駒開台
Ann姐phone-in

等睇 葉劉（姐姐）贊好

今日肯食藥？正常咗少少

長頭草到呢